{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018863",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 장전동 올레"
    },
    "text": "当宿は計27室の客室で構成されており、周辺には釜山1号線釜山大駅と釜山1号線温泉場駅がありアクセスが良いです。 様々な言語での案内サポートが可能で、祝日や繁忙期には料金が変更される場合があります。 ヤノルジャの会員は、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 駐車場は無料で利用でき、客室料金は2名基準であり、追加人数につき10,000ウォンの料金が発生します。 客室内で器物破損や寝具類汚染が発生した場合は別途料金がかかります。 客室の割り当ては提携店の事情により任意に行われ、レビューを通じてコスパが良く親切なサービスを提供するという評価を受けた宿です。 待合時間が十分あるので便利に利用でき、静かな雰囲気で休憩を楽しむことができます。 客室は広くてきれいで、浴槽とテレビが完備されています。 ただし、待合時間に混乱がある場合がありますので注意が必要です。 全般的には良い宿と評価されますが、一部のお客様からは衛生状態、清潔度、寝具類の汚れ、施設状態、防音などに対する不満が提起されました。 匂いや充電器が備わっていない不便な点も言及され、価格対比では満足できたという意見もあり、全般的には改善が必要な宿泊施設と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線の駅に近いですか？",
            "answer": "この宿は釜山1号線釜山大駅と釜山1号線温泉場駅に近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿では様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日や繁忙期には料金が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、祝日や繁忙期には料金が変更される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名での利用ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。追加人数につき10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で器物破損や寝具類汚染が発生した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、客室内で器物破損や寝具類汚染が発生した場合は別途料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては提携店の事情により任意に行われます。ただし、レビューを通じてコスパが良く親切なサービスを提供すると評価された宿です。"
        },
        {
            "question": "待合時間は十分ですか？",
            "answer": "はい、待合時間は十分にありますので便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室は広くてきれいで、浴槽とテレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような不満が提起されていますか？",
            "answer": "一部のお客様からは衛生状態や清潔度、寝具類の汚れ、施設状態、防音などに対する不満が提起されています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは匂いや充電器が備わっていないという不便な点が指摘されました。全般的には改善が必要な宿泊施設と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 475
    }
}